[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5353)

多謝大家

犘納哥劇本來了

又中...

Aik入啦

3:1

屌 睇黎準備爆角

高登寶唔入比對家入啦

希星比多粒

3:1 笑死

戅熱cup啊

馬會精選真係撚狗

屌你聖伊天撚半大

左膠果場真係大波凍音

控角控到on9

撚尻半大

Aik 追和啦屌你老母

佐膠全隊空難thanks
畀隊包尾嘅入到三球係咪搞笑

1

Aik

aik黑根我屌你老母！！！

屌aik 赫根連射門都無 on9

聽講狗會唔開盤果d都大炒到

Aik和未呀 屌你老母

半0全4正

聖伊正氣
aik比狗屌

標準半大呀 快呀

摩哥俾人逼害得好緊要

Lorient you son of the bitch

快

摩好鍾意食紅？

點解唔係aik

食足2年

老根頂住 頂住 頂住

Aik入球先

肯刷c未 aik

嚇根 瘋狂瞓地

希星成日受半一搞鳩d強隊

馬會精選

aik 點解可以冇c

梅斯CUP未

咩呀

要買梅斯主加和了

認輸喇 唔賭喇

又係半場 no goal 大落飛 又係咁

aik比人屌打到

同蘭斯一樣

賤種囉

收到

Aik下半場 0射

高登大波咁撚樣死左係個12m到
真係好撚憎d nigga

10分鐘 有3c都當你贏

屌你老母兩隊廢西 腳都起唔到

買左摩納哥係唔係gel得？

Aik全隊去死啦 踢80分鐘得兩射 踢乜柒 解散啦on9

高登入未

南特大波收錢

希望aik同赫根一齊中肺炎

aik追和未呀屌

aik走地落飛有撚用咩
又咪要輸

些路迪半大有2.1 唔知開唔開得出

法甲踢暴力足球？
咁多紅牌嘅

哥狗

屌 真係假希望都唔比喎

好停喇屌超低水放過我好冇

睡超大波唯一希望 左膠

垃圾太師

有冇神奇12M比AIK追個靚和呀

yes

7777777777777
8.5 -12.5 快

貪心

準備90分鐘絕殺12碼

仆街膠登ＭＩＳＳ １２Ｍ搞到大波慘死

AIK有施巴施坦拿臣都贏唔到

半9全9

我信你架喇 唔好呃我

On9
4粒

DIU

諗吓好

係咪有3個12m

買三場平手都唔撚識入波
屌你老母咩

唔入快撚啲輸多幾粒啦dllm 見撚到都燥 仲踢職業

米王

摩哥上場又唔見你刷

老啦

屌 連5啦aik

食撚屎啦呢隊垃圾波

被人刷

２個

屌你啦 佐3:2 快

克勤得一粒屌你老母

No

條廢西nigga龍都唔撚中

Aik唔入比人入等我死心啦

些半大24

比甲半大已死

寶高蛇買波蛋定咩

Lorient追和啦屎窟鬼

連炸2球

係 見到有手足轟左客2 幫手叫下

老根 頂住 頂住 頂住
碌多兩下地

屌你老母和撚夠未呀 輸埋佢啦撚樣

辛尼又炸

斬極都冇角 好撚恐怖

高登仆街死

馬會精選一球到尾啦

5球

點解摩納哥可以場場紅
仲要連續到2季先叻仔

Aik羅連安特狗閪追和啦

梅斯1:1

中

換乜教練都係紅

Rip

2個12m補3分鐘 食屎啦屌你老母瑞超

標準快少少

Lm

aik屌你老母

屌你老母咩
2球都無 aik赫根 屌你老母

屌你老母昂熱，連紅酒都贏唔到

屌你老母高登仔真係cls

標準入未呀 垃圾

屌你all in左赫根 比多粒唔撚得咩

無限C

屌你老母梅斯３連Ｃ
岩岩想買

入多粒啦

批准

10.5b 買完一秒3連正撚到

補6 快手比多粒啦赫根

仆街10c....冇錢補

得左膠開到2.5

平手舒服

絕殺快aik

刷到上天

本身好似跟左恰恰買細角 好彩補左大

補6定60都係一球到尾

摩哥8.5 9.5 B CASHEDDDDDDDDDD
比多三C 三格收曬

差1

摩好似頂唔住

Dllm aik 輸多球啦

辛尼特快入

好在高登炒 12
主有得走盤

馬會即場又中大波剋星

真

Aik追和啦

荷乙有冇奇蹟大波

話足球冇打假個啲人一定係弱智 有乜可能一隊波可以踢到咁

有冇絕殺12碼...

aik 6分鐘1角
90分鐘得3隻

AIK 集氣都搞唔掂

Hacken 是但入多粒啦

火車頭！！！

梅斯快撚D

連乜撚野角 你老味摩納哥

再買些狗斬手指

青年隊又撚

點解aik即場仲會落飛 係咪on9 呃鬼咩

引主

馬會仲唔封有冇劇本

唔落飛點引人買

些路迪又撚 正仆街隊

摩納哥點輸？

有喎

咁少絕殺波 好撚悶

追數成功

梅C ng跳船

頂住頂住頂住 老根

兩連波

咪係 又唔入波

努力緊刷角啦

屌你老母死廢物赫根aik

老千集團... 依隊真係不了

今日有運絕殺

黑根4c呀 好撚勁呀你

1.75嗌到死

想笑aik開球波開成分鐘

蘇超陷家產啦 格流又撚些路迪又撚

Ho ball

聖保羅比多球得唔得

屌你老母 allin輸
細注贏 賭條撚咩

0:1果時 冇心情睇佢

聖伊天 比多球

垃圾aik

只支持馬會

大家買左梅斯ng未？

羅連安特追和啦屌你

傻閪aik成隊垃圾打假

我都係 一想推就輸救命

等高水

辛尼特比次機會呀

摩哥輸左佢啦

馬會精選食屎啦 一場絕殺都冇

真係好撚on9

些路迪主場一粒都冇

其他果d入到pa pa聲

馬會精選好野

雷姆入波呀

我都係 重注果d就輸 買過關就永遠斷一 點追數....

總入球
星期日 27
奧希金斯(主) 對 安圖法加斯達(客)
總入球
5@8.50
6@16.00
7+@24.00

下下平注又唔夠馬會玩玩到想戒賭

辛尼特正氣刷c

屌你老母些路迪

屌 泡菜仲未派彩

屌，一早買左啦 但好撚狗feel

入未啊peter

打多個都冇波入

我上次輸到想戒賭

一大注買大波0:0 買細波客其他

會入

戒la 狗會咁撚低水 長賭必輸

有無人知泡菜幾時派彩?

低水又焗你輸

派左

爆完我個9.5s就唔刷dllm

些點-2贏?

摩哥未吸夠飛

比甲 廢到

些路迪唔係又撚呀....

未收到 無錢賭

辛5c

屌你老母d深盤場場冇波入 cls

羅連入番球啦

邊場

AIK個場補咁耐做乜, 反正都無改變

紅左個都屌唔入都知中伏

咩些路迪 喜怕年 鴨巴甸全部都比狗買

FC光周

梅斯完場1:1

3個鐘後啦

好事黎, 等你買唔到D西波

一齊戒la 想戒好多次
難得追番少少數 琴日又連輸到冇晒錢

連輸5注

標準10

唔似入到

So超只服些仔 撚狗王

聖彼得堡入未呀

沖完涼些狗一粒都冇屌你老母西

屌你老母今日啲平手同琴日調轉開既
琴日就開主場高水 今日就作客低水

靜靜地贏

法甲訓撚左啊 入波啦

摩納哥請停角

昂熱廿分鐘內3球，唔該

小賭怡情 而家唔會大注

辛6c

-5

-4

下場要咩

點解呢啲波你地買得落？ 全部西到仆街

係你啦 gel咩撚野

Masterg又贏

真係好撚邪
上次買阿特比巴黎絕殺之後連閪七八場
琴晚六連中之後今朝比砍木斷左又連閪四場

戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

但又贏到喎

辛7c

辛狗比次機會啦

-3

辛尼特唔入比人入啦仆街

做乜要阻住地球轉

屌名校仔都半大買唔切

好撚嘔心 今晚全撚部都垃圾隊

俄超1.5大
梅ng 2.5 大
些半大

屌佢老母些路迪，blacklist

鳩連GOALLLLLLLLLLLLLLLLL!

今日買中澳假0:0 生無可戀

有冇人可以派我

屌 哥連咁勁咁都追到 St 保比人機喇 仆街

d深盤全撚部00

好羨慕隔離落角球雨

2.7倍梅斯想買

所以贏到dd決定收手了

聖伊入多球大 唔好悶啦

AIK 4C!!!!!!!!!!!!!!

屌你

11點兩場角大有冇同路

條串燒仲輸緊？

朝早到宜家輸6k 想點

唔好咁啦你

梅斯爆完我角細之後冰c 有冇咁賤呀...

輸左好耐

心靈投注 辛尼特no goal 72分鐘

兩隊都仆街

岩岩有人買完10.5gel之後就停角

辛尼特肯入未？

摩納 係10c 定9c?

10

好快會入

又半2全2

下場先入

下場買咩 想做對家師

辛尼-3c

標狗

辛尼特入一球 一世球迷

點睇得出有波入

肯定00完

大注轟

心靈無所謂啦

穩陣

法甲角球全冰

巴甲半大goalllll
今日總於贏

今日d 波會唔會太難賭

法甲入2球就收工

我都覺得火車頭唔似0:0

利申9up

咁都救到

辛尼特唔入比人入啦死仆街

比甲垃圾 廢撚事睇你

些仔!!!!!!!!!!!!!!

些goal

又冰角

些狗有冇奇蹟半大

點解悉尼亞洲盤 仲未收錢？。。

啲c呢

屌 法甲 紅撚左 爆左角

梅斯差D入

些仔半細全大劇本

365 寫9?

梅斯 辛尼特 入一粒ok?

今日最正氣真係朝早個兩場美職

聖伊天可否10c完場

摩納哥手足收錢！

打多個都踢到咁西

訓醒未?

唉 馬會真係好on9 有陣時大細上下調轉擺
梅斯角13.5擺上面 睇唔到下面原來12.5黎 大注左13.5 on9

兩場紅牌完都冇波入

卡山
坐半望全

南斯2:0 rc

角細黨唔係咁諗喎

波爾多嗰場下半場冇角冇入球

唔好賭喇

拿D錢去驗眼啦

波爾多半9全9,好經典

火車頭果場 比一球我

梅斯 12c 10 1 200

些路迪有冇奇蹟半大

lm

3.4倍入咗梅斯

LM

我

有

好

摩-1c

唉梅斯咁都和唔到

停角20分鐘頂埋佢

俄超快入波

同路

支持

我都係，一球就夠

尼姆和左佢啊啊啊

冰左好耐

摩10.5s頂撚左20幾分鐘

有定0:0心理準備先

加油
仲有10分鐘

絕殺未

我gel 我gel 我gel gel gel

刷角啊
梅斯

法甲角球比狗賭
場場冰

場場都冇絕殺點賭球

勁共No goal gel gel gel

些狗屌你老母

搖撚準備

0.75 24

些路迪入多啦屌

屌 梅斯 爆撚完10角就停

美斯刷埋果兩隻角黎先啦

辛8c

法甲全部10c就停貪多格都死

假撚到癲法甲

屌你老母 夠薑全部隊no goal

全no goal gel爆

垃圾羅連同綠雞一樣咁撚賤

上半20分鐘 1角
依家10角
屌佢老母

今日買親第二球場場都1:0

屌佢老母臭西
冰左30 分鐘

日頭嗰場伐木仲唔夠呀

梅絲 最後殺2角

質素所限

火車頭果場有絕殺未

真係好似比人控制住

好撚癲
連針7注了

法甲真係唔買為妙

大波黨24

梅斯堆NIGGA肯入波未

垃圾辛尼連閪兩場

俄超-2c

2330瑞超有咩部署

馬會精選係好野

頂二串一半大聖保羅中到斷些路迪

陸軍有冇人join

都唔落底邊有角

不賭了

聖e天奇蹟十角是夢？

依4隊就半大喇

入波未啊唔想又見到0:0

-2

11ccc

11c 梅

11c

是

1:1

梅斯

摩真係冰到癲

刷多c

屌，伏到

1111111111111111111

11C
兩連埋

辛呀屌

馬會cashed

12cc ready
希望補返注 8.5c s

幾驚冇11c嚇撚死

比一球就得了 火車頭

辛入波未呀

夾到12就好

補4

求辛尼特絕殺

陸軍 9.5b 追數注

成個下半打多個都入唔到波 不如成隊去死啦 踢乜波姐

兩場紅左都頂到尾 勁

聖伊天收錢

90分鐘12碼絕殺啦快

落到底都唔出波

辛仔求爆c

賤種隊爆我角

我了大佬

啊梅絕柒佢啦

辛尼特有冇攻過？

今日連贏定連針？

唔洗佢贏，連一粒都冇，唔死都冇用

馬會專開細波 半1全1 0:0

都要睇對手既

羊咗場甲府9.5s

好撚勁

辛尼特哩兩場搞咩
狀態差到咁

不再正氣了

廢事領先太多

覺得今場唔簡單 點知都係0:0

買了辛盤

罰球入左1:1

俾多c手足

抵撚死啦 梅斯 又唔刷角

同前鋒 波杜 一樣一斷就不再正氣

咪撚fake la

真，以前買讓主都開到，宜家都唔知踢咗啲乜

11點俄超有冇心水

整個12m玩下先啦

Gel

我了

以為辛1:0完

垃圾

11.5s頂到癩屎

買讓球6中5

可惜無乜錢收

垃圾羅連 媽的

留名

摩哥個龍食撚左禁藥

角大

屌 今晚d波比狗賭

又0:0食屎

我了威猛蛇

總結今晚全部垃圾波 休息

打完機番黎見到一堆西波

細波

火車頭完未

角都唔駛輸

諗住博佢絕殺 輸了

辛有冇12m

真，食完飯到宜家都冇場正氣

0-0

下場

畀人射

屌你 真係全部no goal... jump

連輸左10注

下場買咩

馬會精選勁....

下場買11點俄佬半大

辛尼新球季閪左勁多

都係繼續fallguys算

最戇鳩詐咗球
剩係哩兩日加加埋埋有冇詐咗20球
剩係琴日巴甲國體會都兩球
美職又詐好多球

賓周仔又中咁多 買對家輸尻曬

突發！究極早水來襲！
- FC悉尼盤 [0] ❇️❇️
- 蔚山現代盤 [-1] ✅✅
- 大阪櫻花盤 [-0.5/-1] ❇️✅
- AIK蘇納盤 [0] ❌❌
- 希爾星堡盤 [+1] ✅✅
- 鴨巴甸盤 [0/+0.5]
- 馬模盤 [-0.5/-1]
- FC 悉尼 冠軍 ✅✅
- 蘭斯盤 [0] ❌❌
- 烏法盤 [0/+0.5] ❇️✅
- 摩納哥盤 [0/-0.5] ✅✅
- 波爾多盤 [0/+0.5] ✅✅
- 聖伊天盤 [0/-0.5] ✅✅
- 莫斯科火車頭盤 [+0.5/+1] ✅✅
- 哥連泰斯盤 [0/+0.5]

上

今朝比手足打爆左 宜家馬會報牛...

輸死了 有冇人派

大邱同光洲搞咩到而家未派錢

今朝大波大角 到夜晚就大殺特殺

Ifc見 辛尼特仆街死啦

想問下點解冇得買安圖法斯加特果場既

完場開始計3個鐘啦 韓仔波

輸4了買大波連中幾次0:0

真係好顛 以為斷呢場

敏感比數

要問中共比唔比公布先

再輸就真係去ifc做fallguy

大佬 派我食個飯得唔得？全日未食過野

針咗20k，有乜心水

開左波半個鐘啦
仲入埋波

有冇大蛇出水打救小妹

點解每個禮拜都仲有人問韓假幾時先派

Together

一齊輸啦

唔係開11點咩⋯

１１１１１１１１１

打死你玩咁大

哈馬比馬毛半大
有冇同路

２２２２２２２２２２２２２２

陸軍 刷角 gogogo

凌晨再賭囉
而家啲波咁西

幻覺嚟 呃我唔到既

荷假一粒都冇

2c liu

年頭跟我個friend買波執唔少
佢畀啲垃圾莊呃完唔畀錢之後節度，宜家跟都冇得跟

半8全8

半9俾我定驚先

奧希

之後戒賭*

即場準備再買細波

輸一

奧希-4

我而家都跟緊frd買電波
真波得閒吹下or有信心先買算

陸軍刷角

Last啦

智甲咁撚垃圾既

有錢贏仲想點

好彩無心雄買串1

屌，今晚唔玩，瞓覺，針埋今個月唔賭

快啦 比多粒

兩日後九月

最慘佢戒到賭，我就未戒到
問佢點睇盤又唔講，話教咗我之後下個畀莊走數就係我

我都想贏到打爆莊

又無半大 屌你老母咩荷乙

陸軍半大有冇同路

我買左半大

6串7你2關0倍就玩完

電競不了⋯⋯
完全無從入手

陸軍 33333333

屌又針左啦 仆街

奧希比多粒呀

我識睇 通常我都係用雙眼睇盤

唔派講唔通

我都係摸完啲字有feel就買

有冇教學

陸軍4444444444

俄假變左角大聯？

刷爆佢

通常都係用右手摸，慣用手，敏感啲

陸軍

威猛巴有派過比手腳由佢啦

屌你老母針撚左成個月啦

陸軍goal

仆街點解變左中央陸軍刷

我平時用雙眼睇盤

原來摸到得學到野

50 1 派30

道行低，所以輸

卡山唔刷既

我會努力學習了

St paul lo 入未

艾卡馬特

你2個

認真，真係要lur下個friend教我睇
佢老味，最多回歸馬會懷抱

陸軍記得刷角

發現真係要搵重心玩先得

陸軍快啲456 我想早啲訓

冇人派，潛了
各位贏多啲

卡山角細穩如哈馬比

講就易 見到有波開又係想玩兩手

馬毛半大 有冇人上船

佢咩波都買到，只要係開細波下盤
佢就好似強姦個莊咁撳住搶

馬會就焗你賭佢果d姐...其他就

陸軍角大24

買左陸軍點部署

坦波！

不好

已上

些路迪仲過分過格流 半一全一

佢肯開大波 我都可以搶錢咁搶

艾夫斯堡下盤有冇人上船

卡山0:1？

廢到

卡山輸埋

輸波刷角啦喂 卡山

佢話機率問題，屌佢老味講啲唔講啲
正仆街，留低我一個喺賭海浮沉

正 坦波夫入先

刷角呀陸軍

卡山死全家

輸波就刷啦卡山

排曬隊上ifc

蘇超角大=派錢🤜🏻🤛🏻

５５５５５５５５５５

陸軍連屍未

卡山0-1

挪超一哥讓半一，伏既指數有幾粒星？

哈馬比?

馬毛今日正氣?

屌 唔賭了 又輸撚晒

卡山刷啦

睡超唔開即場 好悶

俄假2場半大OK？

正式宣佈
有莫斯科既球隊都係刷角隊

陸軍刷未

1130買乜

1130瑞超乜撚都大

鴨巴din大船?

卡山半大上呀

第1對第3 讓一粒 係咪痴撚左線

冇半10都做唔到刷角隊

魯賓卡山我正式屌你老母臭閪

卡山今場仲唔角細

今場一定得

半一上盤比狗賭

客勝有1.6 ... 之前大炒個幾場邊有咁高水

2330 Aberdeen

些路迪型撚到

屌你老母卡山快刷啦

聖保羅入未?

馬毛落飛落到咁？

吊 買咩輸咩 卡山手足sor

些我屌你老母

奧雷+1 半大1.5/2

陸軍刷角呀

卡山刷角啦屌你老母

陸軍快半大

2大賤狗些路迪格流

陸狗連屍未

魯賓無角既，我的9.5b呢....

聖保羅

場場大咩

買唔切添

馬模秒ＧＯＡＬ

馬mo!

鴨巴半細玩下

馬毛秒糕

又輸9哂
成個星期無一日正數

馬毛GOAL

陸軍刷角 -5

艾夫廢撚到

有冇人今晚波杜

聖保羅入未

Feel到馬毛秒goal 撚半大

香港仔個龍

些仔GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

格流睇盤踢專家

奧雷針半大-2

打完個J出黎就2:0

今日全部開對家

on9平都秒入...

Why not 臭鳩

炸左

炸..

真 成日望住個盤黎入

馬毛快手

買咗些狗3.5大訓咗冇睇 屌你得2粒

陸軍-5c

卡山冰角冰到

俄假撚半大

冇啦唔洗睇

角都無點入波

卡山又要叫反杯 好攰

馬主其他我又試下派錢先

炸完對家

6666666

Me

呢排好撚黑
中到 10 1 100

我!!

得

馬模2.5/3b

123

屌你老母俄假！快撚啲半大！！！！

真心
想買喜百年2.5B

會唔會好不智

買客FG

比我燈死左sor

7777777

Ok

On9平半大未

卡山唔杯搞唔掂

卡山半場俾4角睇下都好

卡山抵輸啦唔撚刷角

卡山反CUP派200 10抽1!!!

半大

me

魯芬 22222

今晚波杜掂唔掂

卡山10c 101200

艾馬追和未？

仆街蘇超又讓和

88888888888888

2222222222222222222222

波杜咩事，係咁回飛

馬毛 秒goal 無好野

馬模！！！啱啱開波就有得gel

馬模半大未

哈馬比又係咁..場場都狂鳩射
唉屌

上 9.5

俄超角大goall
兩場加埋

比甲咁都開到大

幫你叫，我有無優先

你又知邊場

些憑咩-2

鹿會精選

見1:0冇買客

陸軍-2c

頭先膠登堡落左大波夠瘋狂落飛啦
12M唔入乜7都無

薩普私家雞初盤開半球？派錢呀？

仲諗住主隊有札幌鈴木武藏會有波入
點知一樣咁廢

馬毛秒入 個半大都危危地

秒goal邊有半大

哈馬比仲唔入

未夠數唔可以鬆懈

就快

屌你卡山 輸波一角都唔刷

喜伯年想入個11.5s

艾粒斯堡

些仔。2.5大呀。大哥。。

好想gel

唉沖涼
哈馬比馬毛史達洛辛半大
101100

波杜前兩日打完歐霸

2

ok

卡山cup la

性保羅唔係咁都贏唔到

半大只需

係咪咁撚賤啊兩場俄假

快架啦

魯芬落後都唔刷

兩場俄假齊心撚半大

靜過停屍間

手球都唔吹
d球證食屎？

場場半細

睡超半大24

又睡超,屌

中伏 場場都起碼10c...

今晚堅係惡賭到仆街

馬模又秒goal

我！

睡超比狗賭是世界的真理

馬毛 半大啦 求你

魯芬！

波杜唔撚對路喎

卡山1:1

卡山！！

3:0

有冇人需要真b應援團(職乞)

些！！！

卡山

些仔-2

3333333333333333333

入咗

有冇人派錢起機成副身家得番40蚊

波杜點解咁冷

些終於正氣

香港仔即場角細重心

好感動 最後都有-2

馬毛哈馬比齊心半大 10抽1 300

馬會number?

祝

我啦

On9平一粒都冇

Goalllll

卡山死垃圾唔刷角都追到和

唔

Sao paulo

大師嗰場終於入波

聖！！

哥連比人絕殺

d 波咁正氣

我都派 10抽2 200

吊你聖保羅

即場細波又贏

馬模比多粒

唉祝齊中

買咗全大 齊羊

屌你老母睡超

聖保羅感動

奧特 + 史達SKIP得
入球主力無出

兩次買太師都被絕殺

哥連追和

有冇人買波杜

奧特半主 半全大

冇買果d又中

原來係你條仆街仔買咗 唔怪得知比人絕殺

馬毛 哈馬比

狗會精選 合埋眼買細應該都收錢
喜伯年1.5s

仲話綠字就正手

派我

馬模又撚

波杜咩事。。。。好撚鬼喎

哈！

哈馬比1:0

馬毛俾多粒啦屌你老母

魯芬唔刷角憑咩追和

巴西究竟可以有幾多絕殺

哈 糕

些路迪幾辛苦3:0完 跟住哥連即輸

奧雷半大未

全中派300

哈馬比 馬毛 快啲半大 等人派完起機救命

又絕殺

基斯迪辛德

入13球果件正選

2.5B 買得過

回撚到
呢場同莫迪唔知邊場假d

點估到一場中一場唔中

馬模 哈馬比 半大

哈哈哈哈馬比

瑞超全入波！！！

奧雷！

乜撚都大GOGOGOG

On9平

馬毛秒糕撚半大？

睡超快醒齊齊入波喇

same

因為入１１球果件２１號仔後備
加上打完歐霸２日， 抖唔夠

買入球大好Ｄ
主隊會入到波

睡超齊心半大OK?

薩普斯堡 世紀重心

入先 懶住踢

睇黎係

馬模想點

呢隊波閪撚到爆

岩岩打完歐霸

秒ＧＯＡＬ 睡到完場， 收工

Skip盤算

半大叫糊

食唔出有撚用

史達半大

喜伯年9.5 係咪24

睡超咁齊心

仲有15分鐘

3場都1-0撚半大

喜伯入球睇下

咁都唔入

屌你老母咩

香港仔入未

馬賽 莫迪 得唔得？

成日都係咁架啦

卡山半場得兩隻角，點搞

卡馬爾12碼!!!!!!!!!!

你唔好再害人啦

On9 1-1

On9平1:1

卡爾馬１２Ｍ！！！！

On9平最快開半大

正手

爭馬毛

奧雷半大！
奧特秒針！ 半大-1

馬模快半大

笑死
就係馬模無半大

1-1